\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Движение по окружности-2}{08.12.2021}
\large

\task{
Тонкое резиновое кольцо массой $m$ и жесткостью $k$ лежит на гладкой горизонтальной плоскости. Кольцо начинают раскручивать вокруг его центра. Как будет зависеть сила натяжения от угловой скорости вращения? До какой максимальной угловой скорости можно раскрутить кольцо?}
\libproblem{mipt}{2012-1(2)}
\libproblem{russia}{2013-09-3}






}
	
\end{document}
